新股 1627 安保工程

呢隻咩料？抽中左係咪平手即走？

你中幾多手先？

5手

仆街 我都中左 無理由我咁後生會㨂我喎

星期一即走

老細 黑底

路上講野小心啲

暗盤跌十幾個%

「回撥機制：倘公開發售的股份數目，相當於公開發售可供認購的股份總數的5倍以上但少於10倍，公開發售回撥至30%。」
講真呢隻劇本寫哂出黎願者上釣
叫做冇同縮系隻瘋盛咁仆街

molamola

bin c time

樓豬有冇走到

1.34 走左

樓主5手未走賺緊幾多

未走 但真係好大壓力 新股真係買大細 玩返正股好過

仲有賺洗乜怕